有冇人唔敢搭巴士？

有冇人敢唔撘巴士？

之前地鐡放火已經唔敢再搭 家下巴士又咁樣
聽日辭職唔返工咬老綜算

你咁講以後行路算

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

啲巴士佬都好似有陰影 迴旋處同轉灣位感覺比平時穩左 冇咁離心